[年經]一人一個過時/唔合理校規

特別華人社會，係都要剝削每個人獨特性，將所有人變成一式一樣，方便管理，防止挑戰權威。

唔比著學校冷衫入校門
如果唔係要企係到除咗先入得

唔准著船襪 一直都唔明船襪有乜問題

低過廿度就要着校褸

女仔頭髮長過膊頭要扎起

著衫

白襪唔俾有logo

男仔唔可以長頭髮

眼鏡框顏色

logo唔可以大過5蚊銀

校裙要到膝頭

便服日規定著及膝褲/裙

要番學

有冇人中學便服日都諸多制肘？

邊間學校唔俾食煙咖？

便服日女仔短褲/短裙要及膝
唔比著露膊，露背衫

咁已經唔得

個時好興講冷靜開25度
學校仲要on9到要保撚上身
全班有一個人著冷衫都唔俾開冷氣
總有一兩個平胸既超級死八婆驚俾人睇蝕
死都唔肯除冷衫
成班一齊焗熱

唔比帶任何首飾 頸鏈耳針都唔得

冬天周會一定要著校褸

頸巾只可以戴黑色同深藍色，連灰色都要比人捉....

唔比扑野

小息打鐘定格

頭髮唔可以過眉

指甲唔可以過長